{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051016",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "라오"
    },
    "text": "蔚山広域市北区松亭15ギル101階ラオは中華料理店で、松亭湖畔ベルディウム正門の向かい側にある赤いレンガ造りの1階で運営されています。 この中華料理店は出身シェフが直接料理する点が特徴です。 ルームのご予約は6人以上から可能で、最大16人まで入られるルームもございます。 お持ち帰りは全メニューで承りますが、土日祝日、店舗が忙しいときはお持ち帰りが中止となります。 ランチの営業時間は11時30分から3時までで、最後の注文時間は2時30分です。 ただし、材料が使い果たされると早期締め切りになることもありますので、ご注意ください。 夕方の営業時間は5時から9時までで、最後の注文時間は8時です。 同様に、材料が使い果たされた場合、早期締め切りになることもありますので、ご注意ください。 予約は052-707-8885にお電話ください。 メニューはA set 35,000ウォン、B set 45,000ウォン、C set 80,000ウォン、D set 100,000ウォン、ユリンギ S 23,000ウォン、カンプンギ S 23,000ウォン、洋張皮 40,000ウォン、麻婆豆腐 20,000ウォンで構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラオはどんな料理店ですか？",
            "answer": "ラオは中華料理店で、松亭湖畔ベルディウム正門の向かい側にある赤いレンガ造りの1階で運営されています。"
        },
        {
            "question": "ラオの特徴は何ですか？",
            "answer": "ラオの特徴は出身シェフが直接料理することです。"
        },
        {
            "question": "ルームの予約は何人以上から可能ですか？",
            "answer": "ルームの予約は6人以上から可能です。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで入ることができるルームがありますか？",
            "answer": "最大16人まで入ることができるルームもあります。"
        },
        {
            "question": "お持ち帰りはどのメニューで承っていますか？",
            "answer": "お持ち帰りは全メニューで承っていますが、土日祝日、店舗が忙しいときはお持ち帰りが中止となります。"
        },
        {
            "question": "ランチの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ランチの営業時間は11時30分から3時までです。"
        },
        {
            "question": "最後の注文時間は何時ですか？",
            "answer": "最後の注文時間は2時30分です。"
        },
        {
            "question": "夕方の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "夕方の営業時間は5時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "最後の注文時間は何時ですか？",
            "answer": "最後の注文時間は8時です。"
        },
        {
            "question": "予約の方法は何ですか？",
            "answer": "予約は052-707-8885にお電話ください。"
        },
        {
            "question": "メニューはどのように構成されていますか？",
            "answer": "メニューはA set 35,000ウォン、B set 45,000ウォン、C set 80,000ウォン、D set 100,000ウォン、ユリンギ S 23,000ウォン、カンプンギ S 23,000ウォン、洋張皮 40,000ウォン、麻婆豆腐 20,000ウォンで構成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 432
    }
}